[月尾去日本出trip]求獨遊推介🤔

月尾去日本出trip，來回都名古屋機場，想stay behind幾日，一支公有咩地方好去🤔

一條友唔睇d乜城物城，唔浸溫泉，中部有咩地方好去

豐田博物館幾正